但你很吸引 任我多不忿 我也只有忍

肩狗

巴士 掛住我？

唔喎

咁做木呼喚我

睇你死咗未

邊有可能咁易死 仲要留返條命返工

你就是吃掉鯨魚的人